我這樣討厭 利完美如此 能晉級決賽鬥皇馬

那會像曼聯 俾西維爾踢走

駛幾億爭足總杯

邊間教會

唱左出黎

死獌狗唔係好撚串架咩，搞咩歐戰輸俾皇馬呀

高普算討厭 摩連奴提子 難像佢威威地挑戰

正評係比創意分

你這樣討厭 黑到語無倫次

他首回歸

皇馬贏硬。完

足球小將?

認真唔錯

thx